[有圖]嚴選最核突商場廁所

譽港灣認第二應該冇人敢認第一
表面光鮮 樓上係豪宅
但係所有男廁都係成地尿 每兩日塞一次屎溝
屎坑唔洗講 多漬又臭
想話開開心心爆個石都難 如非好急都唔會去呢到廁所

如果你話最臭最核突可能唔係佢
但係佢既反差真係最大

樓主老母還好嗎？

西九龍中心

樓主去過西九未？

舊式屋邨商場

西九無一個廁所係用得嘅

不如選吓最靚好冇呀

知道靚就唔會去劣質 toilet 啦
又可以 post 上黎~

有，溜冰場入面

個商場都垃圾啦

譽港灣樓上最邊邊果個都唔錯

點解你講商場廁所要講樓上樓盤個名
明明個商場有名你叫

你係咪想連啲清泉都冇埋？
以後想舒舒服服去個廁所都唔得？

一定係西九

旺角百老匯電器旁邊果間 彷如人間煉獄

太古城
廁格又多, 裝修酒店級
有阿叔keep住清潔, 廁格唔會見到屎尿

個廁所又臭又舊 仲好多人排隊

問題癥結係當你離開朗豪坊後 係旺角唔會搵到廁所

YOHO同愉景新城
不服來辯

次次去都見到有人係廁格叉電

啓德花園商場上層廁所（歸酒樓管）
廁格 d 阿伯爆石爆到四圍都係
尿盆同地下係又濕又尿臭
成個廁所365日都咁臭
見過有阿伯係洗手盆痾屎

西九嗰個係公廁級數

官塘廣場都無？

熊貓商場

彩雲邨嗰個，唔知可唔可以叫商場，佢個設計係零舍成個廁所陷咗落去，平時都已經臭到仆街，最噁心試過唔知爆水渠定點，成個廁所浸咗一層水，有啲甲由老鼠屍同垃圾浮浮下，但完全冇人理。

btw譽港灣去過幾次都冇中伏，不過唔係開大。

雅蘭中心
新之城

廿年前既公廁級數

去過pp廁所未

西九龍
仲有
奧海城 同事見過廁格牆身成pat屎 d撚樣玩屎

洗衣街公廁

我前排收工半夜去過
一入去臭到暈一暈，又見到有個痴線佬露宿者口upup呆呆滯滯咁捉烏繩
我見慣大場面，諗住閉氣屙咗就算
點知一轉身走就見到一個廁格無閂門
地下踎咗個人，背向我，隻右手喺下面伸咗去隔離廁格唔知做乜鳩
走都走唔切

一睇就知樓主去atm後面個廁所
識去一定係去上面波波池餐廳隔離個廁所/下面一田果個
完全兩個世界

依個廁所真係世界級
臭到暈 唔閉氣唔掂

希爾頓

竟然冇人講旺角花園街公廁

都話商場廁所
講公廁做乜

竟然有人對釞廁有期望
講緊商場廁所呀

咪就係，小翁翁都on99

話你on9啊

中環Landmark

Elements
Popcorn都ok

Mtr 旗下商場廁所都係臭
綠楊，德福
唔係污糟但係好up好臭

德福商場我覺得算唔差啦

一定係西九龍
利申 係西九龍做野

九龍塘黎講 算最好 淘大有提升
mega box同emax係仲差

elements 同中環金鐘果堆有得比

樓主應該要試下去慈雲山中心男廁，尤其係馬會隔嚟果個男廁

譽港灣唔係咁差咋喎,你未見過大蛇屙尿
去下D領展場就知咩係地獄

彩雲邨好撚多老鼠

pp 3樓LV隔離隔離先正
地下果個夠大但成日都有陣味 同埋好多人
再去盡啲唔差在上多層 香格里拉酒店大堂果個無撚敵
中環Landmark長期都多人 員工用鎖匙開果個就好啲 但有時啲仆街係入面食煙
element果個豪華級 又乾淨又闊又冇門”la”仲有埋廁板紙提供 一定係排榜首

純文字討論

太安樓商場

西九龍中心
見過有癲婆用果到啲廁所水洗頭

屌你老母講埋香格里拉出嚟以後仲點撚樣上去屙屎呀

偽豪宅係咁㗎啦

旺角d公廁
唔駛入都知咩景況
咁大個人都未入過

屌佢老母譽港灣個廁所度門鎖唔撚到嘅

西九
現崇山 （臭撚到仆街又成地尿）
九龍城廣場

西九龍唔夠深水埗D公廁臭

樓主咪問緊邊個商埸囉，你地同街邊公廁比把撚咩，九唔答八

新寶隔離個公廁

只限屙尿

急屎一定去返朗豪坊

鴨脷洲公廁

德福嗰個算係咁啦
想再好少少就去二期

旺角真係離開咗朗豪坊就唔敢去廁所

講起呢個廁所真係屌出黎
有日腸胃好唔舒服
仲有dd作嘔

諗住入去開大啦 點知一入去俾個廁所臭味攻到嘔撚埋出黎

以前會去家樂坊

仲有銀行中心個廁所 BTW麥花臣公廁算係比較正常

I know that feel
入到去連去尿兜柯都唔想

講到第3頁突冇圖

裕民坊舊m記廁所。。。

西灣河太安樓

無圖腐皮

咁耐都無觀塘廣場?

上次去mikiki個廁所好乾淨喎 你係去邊個 我去嗰個係天橋入去轉右嗰個

西九我試過一次好乾爽 真係百年一遇

新世紀

以前海怡半島 百佳旁邊個廁所
仲有太古城未裝修前個廁所
真心好公廁

板係壞
D白色的坐廁
都比人用PatPat磨到變灰色

一定係落樓梯百老匯隔離果個
成地下水塘一樣
有啲廁格連廁板都無埋
新之城多人到

雖然唔算係商場
不過以廁所黎講怡和街m記應該算係地獄級

愛民商場

去過一次 dirty到。。。
d女究竟點解咁去
去完之後尿道炎or性病都似

都話雅蘭中心or新之城

剩係見到啲字
都諗起西九龍中心廁所陣臭味

Landmark 26/F 歡迎上黎留名

臭到仆街

新之城果個算ok的，起碼敢入去屙屎

Landmark 男廁好逼

以前係旺角地奴老麥隔離 而家係西九

Elements, Hysan高層都正

麗瑤商場

腸胃勁差推介

朗豪坊開大8樓以上
新世紀
銀中有時係ok
雅蘭一時時
政府合署

花園街？

太安樓個個臭到

球場嗰個？
成地尿又臭到仆街

廁所衛生關注組
有唔同商場廁 學校廁 公廁實地評分

但個人去過既廁所入面
認為德福二期 elements同PP最高汁

圓方已經完勝你呢兩間啦

點解冇人講屯門市廣場嘅

又細又臭

the one 個個最正

雅蘭絕對唔搏
政府合署未去過求介紹

yoho不知幾正 私癮度又高

荃灣德華公園個公廁都冇？
仆街 入到去聞到陣味都feel到喉嚨痛

你知唔知乜撚柒野叫商場

一定係西九龍中心
條走廊真係恐怖到
金鍾廊嗰個都好汚糟

太古廣場去金鐘廊嗰層嗰個都唔差

西九女廁肥少少都行唔入

西九果個同鴨記d公廁冇分別

信德，俾d支那人用臭哂

唔算污漕啦屯市

新世紀廣場

YohoII
Yoho I

Landmark真係最正 企格都有私人空間 又有得擺野

講緊商場廁所呀，講公廁JM9?

波鞋街果邊有新屎坑

領展未接手果陣仲好好

接手之後就

咁耐都未有人講利園一期

又話有圖五版都仲未有

mikiki周圍都窮人區，隔離仲要戒毒所，預撚左啦

中環返工一定要識置地廁所。
個裝修都應該好揼本。

譽港灣商場都叫垃圾
咁薪蒲崗其他商埸.....？

屋村商場啲廁所應該好多入選

第三頁先有 咁撚多新會然

慈雲山中心

商場廁所呀，新會然

講緊商場呀 講公廁 d人文盲黎架？

新葡剛廣場 總之所有呢類舊式商場都係臭撚到仆街

樂富廣場果個 臭到仆街
我媽問過姐姐
佢地話 洗廁所 執樓梯口垃圾個啲都係果幾個人做
好辛苦 邊做得撤
好慘

就係想講呢個！啲人唔識屙屎架！係成個廁板都有 成日諗呢啲人喺屋企屙屎係咪要屙一次洗一次

現崇山果個領展接手之後好多野壞左都冇整

葵涌廣場

真係無得輸，不過有時收唔到電話

過隔離新都會啦
好撚急屎咩

我反而中意去雅蘭
無朗豪咁多人

麗瑤商場公廁

兆萬手又臭又窄 仲要冇廁紙

所有領展商場
翻新完等於冇翻過，去親都係成地水

我知講緊商場廁所

但我諗起好多年前（起碼十年前）官塘泳池個公廁，極撚度恐怖

嗰時裡面係蹲廁，每一隔啲屎都滿到凸出嚟，啲人無位痾就痾喺廁隔地下

痾到廁隔都行唔到就痾係洗手盆同啲角落頭
每個洗手盆都有唔止一篤屎

仲有成個地下都應該係尿

我入到去見到真係頂唔撚順想嘔，到呢家都仲記得個畫面

sorry隔=格

新都會 唔見得好 未裝修前成狗日封廁所話維修 0的人就要局去曬同一個廁所 整到臭曬 0的清潔阿伯又懶過鬼
葵盛東商場個廁所 先高汁... 你有無玩過 沉寂之丘？入到去好似入咗 裹世界一樣 又黑又臭...

試過係西九屙屎真係永世難忘

可唔可以計埋全港m記廁所？

旺角波鞋街附近有個足球場廁所好撚臭
長期地下濕 唔知係尿定水
有無人知我講邊到

天水圍西鐵站

強帖留名 用嚟望梅止渴

新蒲崗廣場都未撚出聲啦
屌你咩譽港灣

圖書館隔離個廁所有針筒
mikiki唔係十分乾淨但起碼唔會咁先

屌
同埋最慘係成地尿
去完男廁再入圖書館通常都會帶埋啲尿入去

係咪啲清潔嬸嬸有分別，所以爭咁遠

荃灣嘅荃昌中心廁所
好有80,90年代風味

新都會廁所新裝修

你都on9 唔通啲人住新畀會特登走入港島用啲靚厠所屙咩 吹到咁大

仲有寶勒巷嘅麥當勞所屬的商場廁所

博康商場最底層嗰個

無入過去，但經過門口已經好臭

朗豪

西九龍真係冇得輸
成個深水埗冇一個地方可以屙屎

最撚黑人僧就係呢d踎上個塔度屙屎
咪搞到咁樣屙撚哂去後面
d撚樣覺得自己屎忽生係條J度

係
天耀同愉翠都
安定hands靚但廁所

運輸署點都好好多 未收工既話

九龍灣四期廁所 好少人好乾淨

政府合署果度?

西九公認無得輸

以前未有朗豪坊就逼住去依度
寧願著片都唔想去

vcity

冇人講尖沙咀中港城

希慎

頂層唔差

安達商場嗰個

無計附近無選擇

v city好似唔係mtr既

無圖都八頁

yes

恆福勉強

樓尚友屎圖

試過喺九龍城廣場屙完屎沖水嗰陣塞撚咗。

長期濕
又暗
馬桶滲水

屙過一次ok喎，有人keep 住清潔。

希慎 好舒服又大

以前旺中男廁有人索k

圓方

正既一定係屯門v city

問過鴨脷洲公廁未？

太古系嚟講太古廣場正過太古城

葵廣

火區停車場個屎坑

商場

小西灣藍灣半島

葵廣頂樓女廁
成日成地尿加啲人唔識沖廁，次次都有一堆尿同紙巾
仲要d人成日周圍抆屎
真係急到賴先會去

又一城都幾好 屙屎好舒服

188個廁所都算世界級，去過一次，踎廁，入面充滿屎，即刻走人

大快活個層同樓個個比真係一個天一個地

其實男廁臭又污糟有乜所謂，企係度柯根本唔會掂到，女廁就真係需要乾淨，所以我廿年都唔番一次響下

西九廁所10點打後停通風系統，蚊又飛哂出嚟，留到1分鐘，全港廁所你都唔會當係咩一回事

中環Ifc

藍田啟田商場 未入都就黎臭暈

有無手足試過旺角百老匯廁所開大

ifc商場
金玉其外 敗絮其中

噴射引擎

太多人 附近有更好既選擇

你係果度附近到返學？

試過係中環急屎
即刻搭車去太古廣場

咁撚惡劣？！

仆街，食緊早餐睇呢個post
真係笑到斷氣

咁核突

屎尿post竟然咁多腐皮

翻新左，唔知會唔會好左

公屋場唔會好

旺角有個好up得嘅商場，上面好似有間大家樂，下面有個蚊型廁所，得一格廁格，比人塗鴉晒同成地屎尿同一撻撻，個廁所簡直係地獄

公屋場啲廢老剩係識滴落地

油麻地戲院隔離個公廁

領展屋邨商場全部都

誠哥下面d商場廁所完全唔得

置富乜乜個d 屌

還可以啦第一城同都會

建生還可以
可能無人用掛